要plan定9月之後既抗爭模式

而家政府好明顯想拖到9月開學
等個行動慢慢淡化
係咪要諗下9月後要點樣搞

依家係香港市民都群起抵抗
唔係靜係學生參與

你估淨係得學生出黎咩，而家係全港人都不滿

孩子們要上學
包括狗狗的孩子

我明 但係譬如連儂 文宣大部分都係學生有時間去做 去經營先得 係咪要諗接下來要點做 去保持住運動個熱度都強度

一定要捱過9月
因為十月一號係匪徒建政70周年呀

罷課